{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 바다마을사람들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できませんし、ペットと一緒に入室することも許可されません。 予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでないと入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 実際、法的には青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しも受けられません。 次のためにチェックインとチェックアウト時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償も可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 遊びや飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューを利用するには、予約する少なくとも 1 時間前にリクエストする必要があります。 バーベキューの利用可能時間は15時から22時までで、利用料金は4名基準で炭とグリルを含む20,000ウォンです。 炭を追加で要請すると10,000ウォンの追加費用が発生します。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用できます。 コンビニでは農協ハナロマート、GS25コンビニ、CU、セブンイレブンが徒歩5分のところにあります。 ペンション内に駐車が可能なスペースがあります。 そして下鳥台海水浴場は徒歩7分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できませんし、ペットと一緒に入室することも許可されません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "実際、法的には青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "遊びや飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "遊びや飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の二重予約や料金の誤反映についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューを利用するには、予約する少なくとも1時間前にリクエストする必要があります。バーベキューの利用可能時間は15時から22時までで、利用料金は4名基準で炭とグリルを含む20,000ウォンです。炭を追加で要請すると10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやコンビニは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用できます。コンビニでは農協ハナロマート、GS25コンビニ、CU、セブンイレブンが徒歩5分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車が可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "下鳥台海水浴場は徒歩7分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 659,
        "QA": 742
    }
}